繼續攻！！入面仲有好多人！！

咪撚停呀屌，仲有好多人要救！！

你一停，佢地就完架啦！！

攻呀屌你老母！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

鬼黎既

係啦 係啦

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

其實停左都唔會攻入大樓
唔好on9